［認真討論］集中返政總野餐好唔好

雖然遊九龍效果睇落唔錯，但只限下晝，一到深夜，啲陰濕狗又咬人。

我地資源有限。義士唔係有無限金錢體力時間。

遍地開花聽落好好，但對7婆真係有用？傷佢唔到，不痛不癢，又到深夜出聲明。佢地大可以長期龜縮，安坐家中放狗咬人。

要爭取到五大訴求，鬥狗係冇用。雖然啲狗係好乞人憎，但係佢地係達成唔到我地嘅願望。要逼到佢應機，起碼要去到佢門口呀？

仲有，我呢類和理非都易啲提供只援。衝我就冇本事架啦，起碼我地可以幫手人海戰術？講機動性我地冇可能長勝班狗，佢地可以封呢封路。我地集中人多，佢實拉唔哂。